張敬軒原來係黑人！！！！！

你睇佢眼下面有兩個黑印！！！！

我地調查過佢點解咁高音

有人想知再講

關鍵係咪關於關智斌

無記錯好似live版

黃丸g真人好索架

屌，原本EO2得兩個人

唔叫EO4係有原因？

一個帶黑超睇佢唔到 一個太黑睇佢唔到

到你發現其實你慣曬 入娛樂界當你貨物賣

最震撼林一峰原來係男人

林一峰唔妥張繼聰

謝安琪唔係大肚

佢只係大肚腩

肥又唔願減

之前以為佢就生

乜鳩姐
演野會version佢地係咁唱

關心妍拎左我舊吸濕棉

我就不便不便講呀側田

呢個post究竟做乜鳩？

別人笑我太瘋癲

出現了

王浩信個真名叫hotcha!

黃浩信個真名叫Hotcha

王菀之真人好索架

撞機

我笑他人紮孖辮

方大同個歲數從來都係虛報

點解我唔明個post做咩野

真真假假通通八卦

有聲

唔明就早d訓啦 做哂功課未啊 miss鬧架

我知你地最八掛

我幫你地去八下

楊千嬅唔妥唐寧唔妥我

我講野冇句係假 全部真架 你諗真下有啲誇

我知你地最八卦

早啲瞓，就黎考dse 架啦

Youtube搵唔翻首歌嘅

呃呃騙騙 大話連連

得返live version

篇篇封面 段段纏綿
邊個出現 閃過閃電

返鄉下

朝朝做早操 佢媽媽都冇佢咁老

關心妍借左我舊吸濕棉

Spotify 仲有得聽

我就不便不便講阿側田

唔好咁話人啦 未聽過啫 又唔係聲威國際

Btw 講哂成首未 有無得轉歌

真的假的！

轉歌 好呀
最緊要扯旗 扯旗當賣旗

十八九歲扯到八十幾

最緊要扯旗 波棍夾住尼

本地音樂本地創作本地樂隊本地

索女

one two three齊話聲
456嗌綠wing

今次唔齊唔緊要

我告訴你我真的比hotdog愛你

有冇人可以解釋吓比我聽

最緊要我下次聽得清

我唔係00後 真係冇聽過嘛

而家啲人連google都懶 做乜鳩

答案有三個

又係你呀文生？

得你一個都動聽

叫佢食陽光空~氣

答錯再答一個

約齊人芒亨 黎集會浴所一樓等

我話愛似陳冠Hey ！

我哋坐係側田嘅側面側面側過側田

個po有聲

以前成日聽嗰幾隻碟
而家無乜點聽了
好有回憶

巴打呢個係另一首

飛沙走奶 送外賣 讓半球 貼錢"lum"仔 鬼鼠夜會

呢幾句係咩意思，有無巴打指點下

我答答你 你答答我

回憶返曬嚟

點解佢地唱歌紅唔起，反而搞笑做主持先紅得起

我們都要努力做人 個個會考30分

我問啲街坊街里點樣可以去到奧運

嚟呀嚟呀陪我行

我諗我行埋呢堂樓梯應該唔會煩

全部八卦雜誌用語
試下答下
1走光露奶
2上門去人地到幽會
3露半球
4富豪女明星/闊太出錢養條仔
5夜媽媽偷情

我諗......

尼你老母臭閪

答下你答下我答答下會答錯

有請今晚既表演嘉賓

有無巴絲識呢首

農夫出場又係大家去廁所嘅時候啦

兩位音樂大亨陸永同C君

八無禁忌 以前聽親都笑

btw 你個樣需要帶頭套

比枝筆我寫歌詞我寫左幾萬次

Sosad咁都有15個負皮

圍爐post係咁上下 好多人唔知做緊咩

俾支mic我rap 我好寫意

我叫做S I X W I N G
S I X W I N G say！

第一次擘大眼睇個世界嗰時 daddy媽咪話做人唔容易

再兜個圈 再轉個彎 天天有難度